[走後門］想讀civil應該邊間好？

HKCC? CCCU? 利申今年dse得11分

走門狗

IVE啦

Ive

Ive for aure

ive

ive or HKCC

hkcc比你入返u 都係比人屈機

ive入返u 就你屈返人機

見人讀賺到錢又去讀

ive d 人識鬼計數

點解咁講

HKCC英文叻
IVE數學叻
自己諗

ive啦
poly civil senior收最多polyhd
第2就ive

ive？

只係aim civil一定係ive
讀唔掂都可以撈civil野
用工作經驗報返civil senior year offer
hkcc你第一年入唔到hku就收得皮

佢本身個分都唔夠入polyhd

ive學過大部分野 就算上到degree有少少唔同 但有底學起上黎都易d有概念d

hkcc除左mechan同engine maths用得著少少 所有野同degree果班一樣都係由頭學起 但有d course你冇讀 又係唔夠degree本身果班鬥

不過 最好打果班應該係poly hd